有無人覺得youtube愈黎愈多無得飛既廣告？

以前多數5秒 間中先15 秒
而家多數都15 30 秒無得飛
屌
仲要我睇條片先果幾分鐘
大佬 咁撚仆街既

裝adblock啦

adblock會音到某o的強迫廣告連線失敗

mytv super都係 成3個30秒廣告

gtfo